到底香港人係咪真係想攬炒架？

美國依家開始出手喇
香港人到底會係葉公好龍定防禦性悲觀性樂觀

防禦性悲觀性樂觀 = 正評
葉公好龍姐香港人 = 負評